4! 3! 2! 1! 光復香港！時代革命！

定五大訴求決一不可好？